突發SSP有狗車

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？